沙中線/西九高鐵站/港豬澳大橋-打風情況

有無巴打住附近可以報告下呢啲地方既情況